［突發］有手足大頭相被人貼左係黨鐵站入面！！！

大家係咪諗起one pun man入面
無牌騎士擲單車個段對白呢？

如果你自認愛護手足
如果你一息尚存
不妨來旺角站北行月台朝聖下佢
但記得一次唔好超過兩個人行埋
以免被綠魔抄牌

轉風執位
手足歸位
一息尚存
抗爭到底

香港人，八一建軍！

⚠️免責聲明 Discreamer
一拳超人係中資手遊
一拳超人遊戲入面有政治審查
我唔係幫佢賣廣告

屌你隻手

我去旺角都係搭巴士唔會搭黨鐵

即推「全民拒檢」！！！

鄭重提醒

千祈唔好係佢身上狂貼memo紙！！！

全民拒檢
唔係到時比人屈你犯國安法就唔關我事

up mug 9 ?